仲覺得Trump可以Flip到賓洲既人真係好on9

就算Void曬132000張問題選票當全部都係Biden既佢都仲係多票過Trump
冇左賓洲就算其他洲點反CUP Trump都係輸

都係果句我登必勝!

LM

佢唔係輸40k咩

推

132K 喎

樓主唔單止暴露自己係五毛
仲自爆係弱智仔